條友啲英文廢撚到

Sorly I can’t find the light word

left word lor diu